反暖化撚快d上水啦35度喇

陰謀

天氣開始轉暖了

全球暖化

乜唔係改左做極端氣候咩

又黎 煩唔煩呀你老母
開埋d垃圾post

依類post開足咁多次，唔厭嘅咩

頭一兩次就話好笑啫

收皮啦
引人注意

底褲都濕撚哂

上水喇咩